認真聽日帶雞蛋去食得唔得？

我又食佢又食

好次上次魚革咁

最好啲蛋要夠臭

聽日買幾排慢慢食